想買個編曲用既電子琴 有咩好推介

而家用緊既得25太細，想搵個61既，budget大約千零蚊左右，諗緊Novation Launchkey 61

有無巴打有玩開，有好既推介

講真25真係做唔到啲乜你用到真係利害

推

我用左4年 一路都係單手彈然後Logic入面執 已經頂唔順

買左61keys之後過一陣又會再開post問人推薦88keys

Launchkey好似唔錯，而加novation同xln 合作左，有一個addictive keys plugin送
唔好買impulse 61, 有bug.

利申：個人意見

我屋企有個yamaha既61keyboard
不過用左年幾 冇爛有花 平放比你有冇興趣(其實我想清位換digital)

平平地M Audio oxygen

korg microkey

我剛剛有個novation61key想放，功能完全正常
$1300讓俾你？

唔該哂大家

再睇過下Launchkey，佢既keyboard唔係實心嗰隻（ 唔知點型容，總之就係琴鍵好薄，下面係空心嗰隻），手感唔係自己expect 嗰隻，所以再睇過下之後搵到M-Audio Keystation 61

有無巴打有用過

我想收keyboard
有意pm me

你編曲用重講手感
咁平好難比到好野你
可以試下Roland RD64 果隻
Keystation 61 鍵都係冇手感可言...

連登點PM

可以試埋Studiologic SL-61
fatar keys

我就彈緊Roland A-88

@Lihkga
tg me